（理性討論）買龍門真係唔好貪平

買個後衛7000萬，買兩個龍門1700萬